俄妹開銀行戶口

小弟依家做緊分行，日日要jap走d外國人其實覺得佢地好慘，開個戶口難過登天，想問有無銀行巴打可以指教下邊間bank鬆小小，咁起碼可以比個希望送佢地走

冥通大行
來者不拒

佢地開戶口黎做咩
同埋係咪因為無身份證開唔到

有冇午餐肉